新國歌，入嚟比意見

起來！不願做中國的奴隸！把我們的血肉，築成我們新的國家，香港民族到了最危險的時候，每個人被迫著發出最後的吼聲，起來！起來！起來！

我們二百萬人，冒著警犬的炮火前進！
冒著警犬的炮火前進！前進！前進，進！

求改老共睇到實激撚死